其實大家點開口叫女朋友去時鐘扑野？

小弟自問咁耐都係主場作客屋企大戰，一直都無去過時鐘酒店哩D戰場，想問下大家係點開口問女朋友既呢？

唔屌到你又以為自己好撚型？

食唔食薯片？

全套唔該

行行下街

不如我地...做愛

通常係飲左兩杯既情況下發生

又到身體檢查既時間

當條女係雞呀？ 好心你就book 一晚酒店啦 有d平既 都係幾百蚊

唔洗開口，情到濃時帶佢入去

去尖沙咀？

哩個好似幾好！！

有無咩book房app介紹下

敲暗號

轉ml plan ok?

行到身水身汗不如去沖個涼?